繼香光光雞算不算是炸雞界既冧把溫👍

巧巧食🤤

太子果間麻麻地, 老深果間ok

大雞大

岩岩食左黃金果間超正

繼光香香雞

寕願屌狗

果日去旺角想去
點知執左

大雞大夠唔夠料同佢一戰

葵廣

唔是呱，弼街仲有

岩岩去完撩班mk sales妹

難唔難溝

大豪豪呢?

食味精粉

明明係 雞香光光繼

巧你老母

鋼gum

熱血炸雞

講食雞唔係食狗呀

一杯珍奶cow一個